澳洲最型banner上線啦！

是咁的，小弟係sydney都有做開反送中嘅嘢，由於有人提議話整個新banner for uq同反送中，所以就搵咗個巴打整咗新banner (特别鳴謝：問題出喺個掣度)

琴日去到printer shop 個職員話我靚仔所以平我廿蚊，仲話放我係express list(原先要加多50蚊)

今日去拎

屌你老味，型撚到震呀！
香港嘅巴絲打，我哋澳洲仲support緊你哋，唔好放棄呀！！！

要求政府回應5大訴求，不撤不散！

great

好型
巴打好波

澳洲print呢張野total要幾錢

要聯絡所有working holiday , 留學生關注

靚女老細話270俾我

光復香港 時代革命

得一張？諗住帶上街定掛知名熱門遊客區

好型

帶住遊行

嗰下真係覺得型到出汁

澳洲其實反支未

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講 我要見律師 我要去醫院

光復香港 時代革命 獨立建國

726 機場（和理優）/ QEH 中大百萬大道 （和理 靜坐）
727 元朗 （自由發揮）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

g持

g支

澳洲人知唔知已經俾人裝哂監管燈柱

琴日去到printer shop 個職員話我靚仔所以平我廿蚊，仲話放我係express list(原先要加多50蚊)

Push

佢哋覺得唔重要

好靚

成篇文呢個先係重點

This

有冇問個職員佢哋有咩睇法

佢話support我哋，仲話希望我哋早日抗爭成功

香港人會記得佢哋嘅支持

係澳洲唔洗打中文啦
快D 學識唱澳洲國歌/ Waltzing Matilda
大陸老播國國立即播澳洲歌

GJ bro

我識唱呀， 但係唔知其他人識唔識

正呀，多謝你

sor. hi到負評

嬲，破咗我處

靚

Pish

康文署集團旗下元朗設施

推

會做，到時會ready

270蚊咪千幾港紙

光復香港
時代革命

冇計啦，急要係咁㗎啦 好彩喺呢度搵錢

uq有無人整

[長文]人生最重要的選擇題

Push
終於搵到巴打 我plan緊係usyd同unsw貼poster

合埋有個GEAR樣

push

多過好多人一日人工
Respect
禮拜日是咪遊行
巴打你付出咁多
都唔好意思唔去

PUSH

希望大家入去填低感受

出一本屬於香港人嘅自由之書

希望大家Forward 個post 同 Google form link 出去，俾唔同年紀唔同行業都發到聲

連登仔唔好忘記
響澳洲昆士蘭被欺凌嘅香港學生
而家澳洲政府都企大陸學生果邊
香港呢度有兩百萬人撐
果邊d香港學生加埋唔知有無幾千
聲援佢地呀

澳洲咁多支那人票
隨時變埋支那殖民地

加油！
要持續發聲！

加油
澳洲政府做野咁我地紐西蘭政府都應該會跟住做

唔怪得支那係果邊又炒樓又搶奶粉佢地都冇乜野

唔算貴啦
有無野幫拖

係， 一支穿雲箭千軍萬馬來相見， queensland嘅巴打畀人恰到上心口，唔係唔出嚟呀嘛！！！

帶個人出嚟，同埋去我上一個post嗰個facebook page印文宣帶出嚟

澳洲整banner要咁貴 ？？？
香港幾百蚊都夠
ps 樓主好靚仔

係我嗰邊平時要四個工作天，然後淨返兩日做嘢，急住要，如果唔急嘅話其實可以平100

靚女老細，澳洲巴打，一齊加油

巴打星期日見

星期日見

有遊行預我

星期日出嚟！States Library of NSW見！

幾點 一定到

2點開始集合，2點半出發

你班友個日出黎一個二個同我戴口罩，Queensland嘅巴絲俾人影咗大頭，我唔想你哋成為下一個

掛起左記得再出相！

星期日會唔會帶去King George square集會？

去Chemist 買一盒到時派 冇問題

悉尼揸十個鐘頭車喎，大佬

型撚到震呀真係

再多嘅口罩都有派完一日，我自己個袋有但係救唔到所有人

多謝你

Sir,無睇清楚，以為講緊Brisbane ，btw,巴打好有心！星期日各有各支持光復香港

你哋嗰邊我建議搵啲打得嘅巴打喺遊行隊伍外圍做守衛，帶定啲索帶喺身，有咩事綁實啲大陸狗

唔好啦，唔想搞到好似小學去秋季旅行咁，等記者影完就有得睇

我喺悉尼 你會掛喺邊

型

去遊行啊，state library of NSW to hk house

小心支那學生

點解唔去大使館
上兩次都係state library
作用唔大喎

放心啦我會保護佢

我冇問題呀，但係中國領事館實有人會 戇鳩除口罩畀人點相

每分鐘嗌一次唔好除口罩
人傳人

好忙好多嘢做啊

開post 寫住
唔好除口罩寫十次
Btw上次係咪都係巴打搞架